一人一間難食黃店

本身一開始都好努力咁去幫襯啲黃店，唔食藍店。
就算幾長隊都照支持，但係有啲真係好撚柒難食，又貴同態度差。

俾錢買難受

觀塘小時侯

渣哥

桔梗

我食過牛頭角個間就ok嘅，好似都係桔梗旗下
不過好多人排

大丼家

深宵食堂

元朗醉串

食過旺角嗰間唔算難食啊
但定價相比返食物質素係偏貴

太安樓 曜嚐

開多咗間賣台式多士，好多人排隊～

口福街 元祖拉麵
歡迎挑機

小時光真係垃圾

別天神

係小時光呀
真心難食

大渣哥

未做黃店之前食已經唔得

分化post
推

我只食過旺角
其實幾好食，不過價錢幾貴

平心靜氣 討論區

渣哥小食
又貴又難食

食過旺角三次 三次都好難食

咖哩牛腩碎飯

渣狗

慢煮工業

龍門

食過時代同紅米覺得大渣哥，龍門都好垃圾

雖然時代杯奶茶咖啡都好唔掂

泰cool

大湯家啲飯

龍門

啊唔記得左人地退出左黃色經濟圈，唔係黃店添

北角活一鮮

好難食又未去到 但唔值

好幾年前已經覺得佢好撚難食仲可以屹立不倒

你食開邊間先,筲箕灣同荃灣唔同

齊柏林熱狗
個人口味唔喜歡 排又排得耐

酒肉。朋友

想甜嘗甜
好撚劣質

真... 無下次， 平時我咩都放得落口，但係佢真係不

小時光
農民泰菜
青花

深井光榮

阿元來了

唔撚係掛 咁都話難食

見到龍門都可以負皮

no boundary
華 Hana Soft Cream
李圓圓

平心靜氣 討論區 入面既入化post

屯門牛表示

安郴記嘅意粉
犇道嘅牛丼

一開始嗰幾啖，仲肚餓嗰陣還好
食到一半就發覺真係好難食，食多啖都想嘔

唔知係唔係因為外賣送到嚟隔咗十分鐘

大渣狗, 黃c爭住比貴錢食水準以下垃圾茶記
睦月 又貴又普通
熊拉麵 吹到天上有地下無咁, 但係正常唔難食唔係特別好食既拉麵, 仲要貴
泰cool 咸到仆街

農民泰菜都叫難食

聽講依家無咁難食

九份茶舍, 芋圓又少又難食

渣家軍

呢間咁都話難食

不串不散

俾個好撚多次機會啦，常餐加蛋，隻蛋煎到水咁真係得狗先會覺得好食

渣狗精液蛋

尖沙咀 只zi

咁都唔難食？

李圓圓都難飲十個frd十個都話好撚好飲

炮台山茶一！ 老細真係好黃 但連最基本茶飲店嘅珍珠都整唔好 飲過好多次啲珍珠仲係硬嘅 其他非奶類飲品又勁化學味 可唔可以畀啲誠意整嘢飲

係！原來唔係得我一個覺得時代杯凍奶茶怪怪地

重咸重甜唔知食緊乜咁

佢個茶底都好難飲

天水圍櫻花樹下
啲料少撚到
之前叫左個$4X既八爪魚炒麵
一開得個幾舊仔

金魚街街尾間手卷

鼎天

完全明白佢點解會告急

點難食法

聽你老味咩 煮垃圾仲要請藍屎律師 俾機會？

黃店

荃灣韓閣

垃圾元朗牙玉

等撚左半個鐘
一定有 嬲撚到我
可能咁影響左我觀感掛

未有黃藍之前(幾年前)
食過一次就唔會再返轉頭

呢間真係 二百蚊碗沾麵 仲要俾d差過出面幾十蚊嘅
重點係員工又西

除左個冬蔭公，其實都ok既

元朗 夏捌月

光榮 食左2次生米

嚐糖
我睇撚住佢地啲糖水叮熱直接賣俾我

小時光

別天神真心難食，仲難食過我記憶中嘅味千

呢間真係難食到仆街
未有黃藍分個時食已經頂唔順
但d野食擺得幾靚幾吸引

台站
啲蛋餅難食到閪咁

唔算難食啊
係貴囉

係俾啲油煙味搞到成個身都臭晒啫 唔覺得難食

旺角 一生懸面
灣仔 清玉
觀塘 小時光

如果你真係覺得難食
相信飢荒最快死係你

駁唔刀

試過一次飲唔曬掉左
黑金堂都有同樣經歷

諗住咁多人話好飲咪試吓
特登嗌2.0都似飲緊化學屎水
手搖飲品店只服唇茶同茶芝味

好好食喎

之前睇果籽好似改變咗
但唔知變成點

進步左好多 宜家幾好

lunch都還可以既
btw 呢個post令我諗起有人話喺tg答既每一句野令到自己曝光

隻蛋煎到水咁 你係咪記錯大渣哥既精液蛋呀?

真..明明好好飲,d珍珠勁好食

食左德狗先講咩叫難食啦

我諗應該某幾間真係好長龍 但味道其實我覺得算高質

係堅貴⋯根本就係日本物價，香港份量

分化黃店 blocked
又一堆

大渣哥有係紅磡開過嘅，你咪當我記錯囉
傻鳩

下好掂喎！！你食咩？

佢嘅滷肉飯仲難食

呢個真，真係好垃圾

農民泰菜收銀姐姐

黃水門

旺角嚐糖

雞蛋屋 真深黃但碟滷肉飯好難食

難食到超越唔到

釜之魂
Ocio

黃？

超高質都屈難食

呀玉d野正常呀唔難食我覺得
但有次食雞扒撈麵佢夠膽死印尼撈加塊雞扒

黃店呀戇鳩

Sor

神石燒
食物唔掂都係其次，油麻地嗰間入到去啲煙大到好似90年代機鋪咁，仲要成枱都係油，勁恐怖

啲滷肉散修修咁
食落去冇口感嘅

呢間真係冇心做糖水
純出黎r生意

走肉朋友好食喎

依個認同
老老豆豆石板牛真係未試過好食既
根本咁煮牛就唔會好食

佢個味同東京博多天神好接近
我覺得好正

黃店黎㗎咩？唔係搞功能組別投票咩？

我反而想知你expect佢比咩你

沾麵? 我覺得幾好食wor
佢地會keep住燒住個沾麵汁 食落熱辣辣

人哋請咗幫立場打689嗰個 唔好屈人啦

90s lazy (先達個間)
原本好期待 叫咗塊牛扒 點知又韌又多根
只能夠講價錢對唔上質素

黃店呀

太子 青花瓷

渣狗係黑店

巴打唔咸咩？
咸到要洗腎

竟然
西環同北角我都食過
好高汁啵

龍門 真係喂狗咁

好食
不過堅耐

想食通常早一個鐘訂 就差不多

一燒窟
Tony's Hell<<真係無改錯名, 屌

西貢白鬚
旺角青花

試過窩夫，燉蛋，芒果芋圓
全部都唔掂
侍應仲要無禮貌

平心而論，唔叫難食啦
利申：唔係打手，咁耐以嚟食過一次咁大把

炒出前一丁個種
有另外整過下既撈麵
可能我諗多左

本來想話同意 但忽然諗起別天神

熊拉麵喺香港above average個人標準嚟講

阿木台灣麵
又難食又多人排
心諗有咩咁特別

申子

觀塘慢煮屋
俾印狗水左去食，牛冇味而且啲料勁少，兩個人去食竟然可以野食野飲都落錯單

好難食咩 唔覺

屌你老味分化post!
算啦！有一間食過真係唔撚得！
元朗羅東肉焿番
賣相好睇，食落成舊屎咁

係喎唯一一次食個湯似滾水，啲叉燒又涷，麵又硬

龍門

非分化 真係難食 佢有個湯係獨立包裝
冇味仲要酸 唔知飲撚左咩

邊有人夠膽再食

食過黃大仙店 啲侍應冇禮貌係真
啲燉蛋cheese cake咁撚樣
份量少 又貴

飲開水果茶ok唔化學幾好飲
珍珠類試過幾次，都係偏硬，但又未係煮唔透個種

食個一隻..三重芝士...無特別囉...
吹到天上有地下無...

你食開啲乜撚嘢先會覺得佢好食

可唔可以難食+貴既(黃?)店
渣家軍 完

食過一次唔會再食

元朗真台客
極閪

Block多個5毛，拉

熱狗，重要咁既價錢你想點

茶記就幾好
小食真係唔得

元朗 真台客
上次食個麻醬雞絲冷麵
成兜水咁上黎 一啲麻醬既味都無 得顏色係似
雞絲變雞肉 一大舊咁 勁難食

一生懸面好好食喎
個湯底好濃 叉燒啲肥膏又入口即溶
個拉麵關注組成日吹捧啲叉燒

勁閪 + 出餐勁耐 + 味道普通

秘
啲吉列牛本身一啲牛味都冇，淨係食個醬嘅味，個湯超級難飲，唔知乜嘢黎

黑金堂
俾過幾次機會 都係咁難飲
上次叫個荔枝茶難飲到無荔枝味又無紅茶味 糖水咁

無咁難食唔代表話好食
我都差唔多成年無幫襯

屯門西麵

話佢難食就分化
黃絲幾時變到完全唔可以接受批評

未有黃藍前食過幾次都ok喎

上次係良景食唔洗排

幾撚時有叫人再去食
又唔係話佢好食

肯撚定未食過台灣嘢

真心唔覺別天神難食，可能你太耐無食

M2 cafe

食就食過
不過香港真係無邊幾間正常

no boundary!
屌勁難食 成個all day breakfast 都伏到仆街 全部凍冰冰 意粉都難食得杯野好飲

終極垃圾

賣相無咁衰，不過唔敢試
幫襯其他小店好過

d quality好似食緊放題咁
但散叫既價錢

JB kitchen

一定係90's lazy 真係冇改錯名 上菜本身已經好慢 上到黎一食係凍嘅 仲要feel到係叮返熱都唔夠熱

智障唔好上連登嘛

九龍城 等等hea 直情黑店

係喎

tony's hell 塊牛扒我覺得幾好食喎

光榮食過冇味嘅咖喱飯

一早罷食咗黃店，貼錢買難受，最搞笑，最可悲係靠食黃店嚟買贖罪卷，覺得自己仲抗爭緊，抗爭未輸嗰堆人

桔梗狗也不屌

泰cool幾好喎

冇黃店係難食!
利申:分化撚

元朗 羅東肉焿番真係伏中之伏
我嗌既所有野都難食

見到你咁多正皮，我個心都定啲

香港嚟講算頭三㗎啦

不了，只可以講佢既價錢去食其他高汁黃店仲好

拉

美心

咁都ok?
一個唔撚正宗嘅 卡邦尼，得5-6粒 火腿定煙肉
收成$80-90

連登仔你咪唔撚記得佢係果間垃圾 郵意 個老細開

唔叫難食 但排好耐

yes 算係幾好（不過真心有d貴）

我食到成肚氣
想佢快撚啲執

skw開鋪（個時都未有運動）無耐食過一次之後無再食 （之前爆個廚師單野之前食）呢家唔知有無因為踢走個廚而改善咗

個賣相..條黃瓜好似求其扔上個面就算。份量係極少，講緊女人都唔飽。然後又價錢唔平（對比個份量下）

食完仲可以去隔離食多個飯

呢間係咪鰂魚涌嗰間？
我記得幾好食㗎喎

冇咗好耐

渣狗底褲黃？

我前年xmas 去
佢個聖誕menu 係海鮮餐
我book 檯時已經講唔食海鮮要轉其他野
佢覆ok

結果去到同我女友個main 個分別只係少咗半隻龍蝦
一樣有隻大蝦

牛? 成餐飯得半隻春雞係肉, 其他野唔係草就係海鮮

之前食佢個雞扒滑蛋飯塊雞扒可能係我人生中食過最難食既雞扒 勁大陣雪味仲要好似酸酸地

佢啲芋圓好難食又貴
幫襯一次唔會想食第二次

九份
mk同葵廣飲過嘅奶茶芋丸都唔得

憑實力告急

牛屋餐廳酒吧
係幾抵屌既 不過啲員工閪撚到

呢間好耐之前食過,然後就冇然後了

完全唔明點解呢間日日都有咁多人排隊等 隔離刀削麵屌打

應該個人口味問題
ching可以試下植作茶同nuttea

呢間野真係好撚難食，慢煮牛可以又韌又有渣，成間野得炸野小食可以入口因為都係出面拎現成貨

大快活

旺角 開餐
食過一次，以後都唔會食

之前係觀塘返工買過黎食反而唔洗等

邊間

請起底

九份食過咁多次得個細芋圓算係好食，其他全部好伏

建議後面律師個到，你fc完再講
真係請咗藍律師，係個個叫Marco

葵廣嗰間芝士叔叔

齊柏林熱狗店(上水中心)

快啲死啦你

燒魂一

呢間同小時光肯定係全港最難食黃店

你藍絲就支持返藍店啦，操你媽b

D魚旦好難食
開咩魚旦檔

聽人講散叫個d好食，神秘menu個d就唔洗試因為大家都覺得個價錢唔值

真心難食 本身好期待
佢連個芒果汁底都好似溝左水咁 勁淡

荃灣彩虹燒烤, 我唔知總店會唔會好D
海鮮貴得黎唔好食, 真係我自己燒都好食過佢
仲有個所謂砂鍋粥(menu 叫starwar 粥 ), 一黎唔係砂鍋原煲煮都算
跟本就係料還料粥還粥分開再撈埋,仲衰撚過海皇粥店個D
仲要話有個餐"杜生"介紹, 我個晚真係想屌柒阿杜汶澤

利申: 不分化, D錢留番幫襯第二間黃店

根本未有社運前都冇乜人食

真台客好正

甜品店 你openrice睇下 有幾間分店

唔係屈
你食過咩覺得好食？

no boundary真係好撚難食

光榮冰室
未試過一間茶記連火腿通咁垃圾

我食黃大仙嗰間唔差好奇你係咪同一間

上星期先食過 豬鞍都好好食 睇黎係某款菜唔得

總之就伏撚到核爆
味道又唔係好
連最基本食飽都做唔撚到
咁大個仔第一次xmas 返到去要再煮多個麵先夠飽

仆移好撚驚遲d去食

唔知係分店問題定點啦
係佢東涌分店食過一次燒賣
蒸到爛撚晒 食落口一pat野咁又無味
永久blacklist

關乜事平心討論，呢間黃店難食咁咪幫襯第二間好食嘅黃店。 唔通難食，你又照幫襯咩？
不過算，同你呢啲人講都哂尻氣你

個個龍門post都有你呢班賤種係度抽水帶風向
算尻數啦

好快俾人話係熱狗分化pr五毛
利申 agger

大埔鼎天

我3年前食過太子果間，覺得都幾高質
見佢呢輪係咁俾人屌到上天花板 都幾意外

難食肯定叫唔上
最多叫普通
啲蛋餅真心唔差

櫻花樹下真係比狗食

cctoy準備屈毛

食過一次唔差啊

啲野勁細碟，咪搞

彩虹

都幾咸但沾麵汁通常都咸所以我又ok..

啲人見黃就盲撐，勁難食

尖沙咀今和壽司，啲卷係有創意但唔好食，仲要正常食物都失水準

真係咁差咩 我食過一次普通78十蚊果隻 ok wor

阿木 當之無愧

呢間認真好食喎

唇茶

茶芝味水果茶叫少甜都甜到糖尿

荃灣個間都勁撚閪

黃同黑都未識分？

唇茶好飲
茶芝味奶蓋好飲 但茶底淡
Nuttea好正

唔食炸雞食湯飯覺得幾好

山東街新店係好食啲

九龍灣，尖東都係難食
隻鼓油雞脾凍既
燒賣又蒸過頭

係銅鑼灣間店叫質素正常

難食未至於既，但係普通得黎好貴

我就係唔鍾意盲撐，黃店都有好食我同意，只不過呢個post我想大家唔好中伏！

間間分店唔同

好食喎。。。

我都係幾年前食
d配菜臭架屌佢老母

block 得

著條好抵食又好味唔鍾意都唔係難食掛?

告急=冇骨氣

阿姑嚟
btw味道就大家樂啲level啦，好過大學canteen嘅

食完口渴到死

飲過唔少黑糖珍奶
李圓圓真係最好飲

鶴亀

大角咀homeland
真係冇下次

做黃店食物嘅味道係重點

一定要做得比藍店更加好食

難食嘅黃店係我係會幫襯兩次

黃店嘢食唔好食/服務唔好

就好似俾自己人出賣咁

好老實我真係會同佢講啲嘢難食

樓主可唔可以pin埋我呢個post比嗰啲黃店睇吓

都唔係黃店
正如你唔會起呢個post講富臨難食

拉

屌你 又鬥

睇咩位姐，觀塘果間長期冇人，
熱狗好食，薯條啲醬多過頭

呢間真係麻麻，只可以講係茶記質素既日本嘢

去食天天燒鵝好過啦

覺得唔算難食 但啲侍應真係好冇禮貌一食完就想即刻趕人走咁 黎得甜品鋪都係想坐多陣姐

黃屍屎都照食
等我又開間呃鳩啲黃屍錢
黃屍啲錢幾鬼易呃

茶芝味我飲奶蓋
平時叫開 冇糖/微甜/半糖
飲過一次冇糖就知佢一定要落糖
茶底淡

去得黃店嘅就預咗難食，想食好嘢嘅就唔會去黃店，去食就咪當幫下手足，張就下

無特別同難食係兩件事
成班人離哂題

食過一次 真係垃圾

對眼好索嗰個喎

involtini

層主你食開富臨

大角嘴新開食過一次
我覺得正常

我去次次都係40路

荃灣果間好正喎
五十零蚊 絕對對得起價錢

有杯抹茶珍珠鮮奶勁難飲

呢間真心垃圾
唔記得咗八爪魚定海鮮炒烏冬勁少料仲要咸到仆街

幾年前就差d
呢一兩年食返又唔錯喎

365 deli
份量大 夠平 但愈黎愈難食
重視下食物質素啦
唔係個個人口味唔同呀
係有啲野真係放唔到落口呀。。。

咁你唔好彩
農民泰菜係有個幾正嘅收銀姐姐

9成整d狗飯出黎掛住黃店招牌，慘得過連登仔爭住食

新記

同一老細另一間叫香港郵意
呢間野真係痴撚線
miss pun追擊咗好撚耐

其實有冇啲係假黃店，打住係黃店嘅旗號去賺錢，實際根本藍到腦殘

香港黎講好似李圓圓d珍珠最好食
d黑糖香到
好咬得黎唔會太硬
少有地連熱飲都唔會太軟

尖沙咀龍門就有個望落幾正嘅waitress

灣仔刀削麵

唔係難食，係衛生問題，見過個侍應係水吧食煙，R鼻
但事後唔洗手...

當黃絲係水魚貴又唔係特別好食，等成半個鐘先黎

頭兩句

元祖沾麵

新蒲崗 地道館 暫時係人生食過最難食嘅車仔麵

一路食啲職員仲要用普通話溝通

野食係ok 奶茶係冇味 又冇茶味又冇奶味

茶匠 ，好難飲
就連簡單既珍珠奶茶都好難飲，好水

見到你呢啲聾門打手都可以負皮

條撚樣玩膠嫁，唔洗理

美國大選大家block左幾多5毛 PR 分化撚？

銅鑼灣間Cafe zense
$200塊牛扒薄到1cm都冇 仲要等勁耐
啲所謂慢煮又唔係好食
同將軍澳嘅嚐糖 食過一次唔會再幫襯真係憑實力告急

野食ok啊 係個奶茶唔知係咪茶底問題
飲唔慣

荷里活 熨烤達人

唔難食喎

元朗蕃茄師兄
得罪d講,d野真係比狗食

其實我都係遲下去食，我仲未食過，睇返人地講都係話散叫好過叫套餐

卡邦尼個汁仲未溶得哂都可以拎出嚟比人食

19年頭都仲食得人
20年去食仲以為自己入錯地方

No boundary 好垃圾

係咪轉左手

只係2嚿屎變1嚿屎

CAFE PARADISE
好撚難食

走肉。朋友 喺大角嘴
好好食喎

同意

食過真係唔掂，個湯麵嚟到唔熱，係暖嘅

黑糖香

你係咪記錯咗
佢個沾麵難食在d汁係唔會燒住喎

唔少啦
但早排風氣係話扮黃都唔介意 最好全城黃店
預左好多牛鬼蛇神混入撈油水

兩間唔同家
酒肉。朋友係鰂魚涌

龍門冰室

揾日去試伏先

渣
家軍

筲箕灣個間真係屌出聲

齋啡，普通到唔普通，又西面，九十幾蚊個包但啲料真係喊咗，蕃茄生菜牛油果加存在感0嘅鷹嘴豆泥再加梳打飲品。
上次食係佢未開分店嗰陣，本身張枱已經係茶几咁細，仲要食食下比人搭枱。買嗰陣又西面賣素食都唔係咁掛。上次真係食到好燥底，一心去支持，去食lunch 再買個外賣當晚飯，又話有折，點知都係收正價，當時覺得黃店算啦，但食完晚飯個包真係燥咗。
其實知道佢開分店真係開心唔落平時起碼六成糧攞黎食嘅我真係有陰影

洗唔洗第一間就小時光佢唔係差到咁既

食過一次真係冇第二次
叫最貴個個70幾蚊好多牛個豌麵
諗住你賣得最貴應該係最好食啦
屌你老母咩湯呀麵呀個啲算啦 唔講
啲牛好似我老母煲完老火湯再撈返出黎咁
你老母食到一肚氣

個人覺得熊拉麵算好啦，八十幾蚊食拉麵係香港真係唔易

深深甜品

阿元都難食
咁你係香港唔洗食台灣野

刀削麵真心好味

no boundary都難食
痴L左線

屌，係咪我窮，好奈之前十個人食每人二百幾蚊埋單都唔飽

呢間食過一次無下次
叫蜂蜜牛油炸雞 睇menu圖片明明乾身
我份雞上菜 成pat醬浸住盤雞
專登上openrice睇埋其他人post既相做對比 明顯唔一樣
問埋waitress 佢話佢地既雞全部都係濕身
都算啦！
炸醬厚之餘 雞肉又鞋口
我平時唔會浪費食物
但個次食左3／4件忍唔住成盤棄左

依間早餐好撚難食…但炒野同咖哩都可以
不過食過幾次唔會再幫襯

潮食閣

將軍澳果間？

成舊水碗蕃茄麵好食都算
最慘牛肉好重騷味
但深水埗仍然經常排長龍

榮光冰室

觀塘日x堂
10月中岩岩開個陣去
肉躁飯鹹到仆街
味精湯麵

比多幾廿蚊散叫野飲 原本送個杯無上
中伏指數5粒星

間間都係咁

好多年前(佢岩岩開嗰時)去食
叫左個榴槤豆腐花
Dllm一茶匙榴槤加百福豆腐花收我40幾蚊
個百福logo同盒形都好完整無缺
嬲到宜家
都唔知點解仲佢生存到

我覺得都ok

咪係囉，超級難食，我嗰陣時食芝士雞，有陣酸宿味。難食到仆街啲雞肉仲鞋到柴皮咁，食咗兩舊就冇食。
仲有食咗個湯麵，啲面發脹到好似浸咗三日咁。見到都反晒胃。

葵芳潮食閣
真心好難食

比左兩次機會

推介大角咀咯咯雞

百福

幾個月前食
啲湯唔熱
餃子煎唔脆

堂食過一次
見到時都O咀
心諗倒不如去超市買包現成叮返熱
何況味道好一般

熊拉麵算係唔錯喇，間中有啲期間限定都幾好食

黃既都幫唔落

你食過未
第一次 好難食 我見應該係太忙 搞到食物質素下降
第二次 諗住比多次機會 見冇咩人 重係咁難食
第三次經過個頭 見人人都屌佢難食 我諗佢會改過掛
屌你老母 重難食過之前
宜家我當佢黑店當客係狗 狗糧都重好食過佢

唔好食都算啦 咪當填肚

態度閪真係好撚仆街
個個黎支持你 又閪口閪面
老馮咩宜家 檢查下啦

話你班閪口閪面嘅撚樣呀

又唔係要求好好服務 正正常常已經夠曬

倒貼供應還押手足伙食
有付出實際行動
唔係呃錢養肥自己算係咁

估唔到會係呢個post見到齊柏林wtf

味道唔算好難既 不過份量少又偏貴

呢間d水準真係跌得好緊要
明明以前兩間舊舖係界限街 同長沙灣 兩間都好食
就算搬左去太子站，兩年前都唔錯

但係舊年唔知搞咩搞到好難食

黃店唔好食又點?
我會希望佢地進步, 再畀機會佢地改進, 唔會同佢地割

分化狗去狗糧啦

分化狗去食狗糧啦

一定係渣狗

所以比左多次機會佢希望佢有改善
但真係無第3次

大渣哥真係又貴又唔好食

憑咩咁多人排隊
九灣去對面食時代好過

唔係掛，我覺得唔係難食喎⋯⋯
要講真係大把難食過佢

Miss pun都退出了啦

黃定黑？

Hi 小時侯打手or老細

寶琳嗰間都難食

開餐
食物差態度又差

唔係想食屎都唔會去黃店啦

呢間真係，杯野飲本身已經無咩出色
一年幾前幫襯太子個間
個店員係用光速幫你開飲筒
一野用手渣實然後手指公封頂插落杯野到
我叫都叫唔切⋯⋯

之後發覺佢隻手仲有傷口流緊血，咁唔衛生真係以後唔敢幫襯

會唔會唔同分店唔同？
我食過三間都覺得幾好食

覺得算好食

食過旺角嗰間個外賣OK喎
大大份都抵食

唔係掛
d菜柴嘅
通粉淋晒
樓面又勁大力咁掉食物落枱

好耐之前食過
見佢凍食甜品係正常
原來熱食係咁整
咁好老實
去波仔買好過
20幾蚊可以兩個人食

覺得係正常味道

食過雞肉炒金邊粉勁大碟 味道唔錯不過勁油
又無加一lunch算幾平

真係寧願食好食藍店都唔食難食黃

幾年前fd約去食
個味道真係一般
仲要唔平
其實觀塘工業區租金好貴嫁咩

唔係食過三次
第一次係麻麻
第二食 食豬扒飯覺得好左啲架 純粹覺得都入到口既
不過的確lunch好少考慮佢 觀塘咁多野食 例如鰹鳥冬

絕對同意 又難食 伙記又閪

佢告急時仲要抽龍門水
勁反感

我覺得齋嘢食嚟講還好啦

係等得好耐上次買一盒飯外賣 等咗個幾鐘
出面food panda啲騎手個個都等到發忟憎

唔比話龍門難食既咩cls

勁好食喎肉醬熱狗

食過2次紐西蘭肩胛 幾好食ar

我覺得ok wo 以咁架價錢

by the bray

呢樣真
成日都西口西面
出聲話佢地就話自己小店經營點點點
之後一堆人話你搞事

堅難食
未黃色經濟圈之前已經食過，覺得好難食
上個月試多次，一樣比狗食

勁貴 但唔覺值

雖然係難食但我點都支持同埋罷食渣狗

我係外賣自取食酸菜魚米線就幾好食，唔清楚樓面，亦都冇食到你話嗰啲
可能quality參差掛

水門狗

佢最多都係同一生懸麵差唔多/好少少少既水平
但係d打手吹到話好撚好食排成半粒鐘d人食開屎
大果碗又唔多野得去邊收13x

食過tst六両三
野食ok
但態度好差

On9 連登好撚多龍門護航架
龍門一定最撚好 最抵 最好食

Le Vegas

我覺得ok喎，反而勤記勁難食，咸到癲唔明點解個陣日日都有人吹奏

真咩🤮

做得好
一早block曬

一入嚟就想講佢

我話龍門難食又冇話渣哥好食

佢係超級難食

係，啲小食勁差

+1 D水果茶全部藥水味

個laksa油到我以為自己飲緊油
又唔熱

不能同意更多呀屌

幾年前已經食過
屌啲炸物全部凍冰冰
估唔到依家仲生存到

西環嗰間我老公由細食到大
睇住佢細鋪搬大舖再有分店
西環嗰間好好食
北角就唔清楚

全部黃店都係比狗食

寧願餓死都唔撚食藍店

餓死>難食黃>>好食藍

我都覺 大埔Bulldog好食十倍

好味喎 中學個陣已經有成日叫外賣

我都唔食
寧願食芋圓一

老老豆豆 杯珍珠奶茶好難飲 有陣化學野味 奶精咁

北角好好食
成家人都好有禮貌

湯麵完全冇味

西環果間啲熟食唔錯，但次次都等好耐，刺身就普通。有次2點幾入去，到佢地last order問有冇野加我個熟食都未撚到，唔係特別得真係唔會食

依間好味喎

李圓圓嘅黑糖鮮奶暫時真係冇一間好飲過佢

一生縣麵

屌你老母一撚定係小時光啦

尖沙嘴 厚福街 光榮隔黎果間呀嘛?
印象中有燒住 無燒住都有舊石暖住 食哂成個麵都仲熱熱地既

食味精

住西環大既人一定識活一鮮
十幾年前係好驚豔既
價錢對得起質素
依家唔知因為有兩三年無食
近日喺大角嘴開咗喺我屋企附近可以試下

其他分店唔知 但九龍灣一生懸麵係根本同日本整嘅一樣咁好食

荃灣 咖啡灣

別天神我都以為會好差 不過比我想像中正常 我食過The One同新都城呢兩間 好過味千～ 味千真係超難食

荃灣 no boundary

唔食龍門 = 食美心 撐警

Ching你食咗咩 上個禮拜食咗佢個芝士熔岩飯
啲芝士加咗蛋漿 令到個飯幾正 肉鬆蛋捲都唔錯
不過啲炸雞就似普通茶記炸雞完全冇韓國炸雞feel

諗起都

食過一次食到講撚曬粗口，唔明點解仲咁多人食

City Chain, Decathlon

我覺得未算難食不過俾人吹太大囉

比起其他分店，深井光榮真係特別衰，仲話係總店

小時光呀
食過一次以後唔會再幫襯
勁難食

難食可以改進
正面d 睇個post 其實ok

係100倍囉好冇

北江有間都係... 櫻xxx 不了

難食到仆街又貴

奶茶 無茶味無奶味
買九份同時買左杯李圓圓
李圓圓即時好飲十倍

咁台灣珍珠奶茶係落奶精架嘛
台灣出名塑化劑

大渣精液蛋

嘩 好難食 諗起都
當時食左啖
我:
朋友: ok喎 幾好食%^*
我:岩你食就好

就係得個石兜暖住
食有芝士嗰啲沾麵 食唔夠一半啲汁就擎曬

炸雞好難食

無可否認佢啲珍珠係幾好食 但都救唔到佢杯垃圾嘢飲

把聲勁温柔？

點解無將軍澳代表 榕記車仔麵 OK德海南雞

大渣哥 好撚難食 又多油又咸

東喜茶寧願飲水

我第一次食桔梗晚巿
諗住幫襯下黃店 點知個牛肉risotto 158蚊都算啦
我自己行去counter 叫完我見到佢收加一 173 貴到閪
坐到埋位 屌 原來要自己拎餐具斟水
咁你收乜撚加一呀？
個環境又多人 個位又坐得唔舒服
嘈撚過街巿
之後我等咗四十分鐘都未有 我就吹下佢
十分鐘後個飯未resting 好 難食到仆街
真係以後唔去
旺角大把好食黃西餐 駛撚食佢

份量細到以為自己食緊fine dining

炸雞塊好差 來貨問題

荃灣正常

灣仔如意冰室
不服來辨
超級難食
利申垃圾胃🥲

試左沙牛沙麵再留言 幾好食

no boundary堅難食

九龍灣個間好食好多 成日食😋

當日我食完嬲到仆街又唔撚飽
即刻過咗little fresh 食
成個人開心曬

個牛扒真係好麻麻 不過環境唔錯

程班長

啲牛咬唔開可能我地成枱同事都唔好彩掛

呢間都係難食
啲嘢得個微暖
上次去食又有烏蠅飛嚟飛去

仲有華爾登

唔好用粗口屌我呀，咁真係唔好食呀嘛

仆你個街間野個名同樓上心之食堂差唔撚多，大家都黃店但味道同選擇差九條街 又貴到on9

以前難食，依家好左好多

李圓圓都話難飲，咩事

農民泰菜
個pad Thai用地滿茄汁炒架

佐敦ok~

睇完果籽之後食
幾好食喎 個湯底又滑

好多冇表態/藍店都難食又唔見你講？

青花啲員工惡過村屋狗

食藍店就唔喺到討論啦

沙嗲牛咸撚到仆街

石門 Supine

旺角別天神好撚唔掂

因為無人會食藍店囉傻鳩

呢間垃圾抄大6野既就算啦

錯
係暴動手足堯公開食哩啲M，但責任全在龍門

青花真係好難食

水門雞
由佢初初開已經唔覺好食
飯唔香雞又少
不過列入唔到黃店討論啦當我冇提過

好飲 飲到有會員卡
但佢啲店唔太就腳

芋圓一好食 算幾好

好耐無見新post

光榮沙嗲牛麵

食過唯一一次，食食下有🪳爬過

Lunch同晚市唔同員工
可能搵左廚房啲人做掛

但閪還閪
四十蚊一個光速扒餐來講
啲員工都係重視效率多過服務啫

呢間食過 連登有人吹好好食又未至於 算過得去

天后八寸料亭先差 啲壽司又細又實

一起果醬

佢仲要當初禁晚市時 衝出黎告急
但明明佢算勁好生意嘅黃店
啲野食又貴 3個人可以食成千蚊
咁好賺都告急
有無諗過小店

政見令我淨係食黃店
但黃店之中我只會揀好食嘅黃店

農民泰菜其實幾好食
只要你唔當佢係泰國菜就得

豬頸肉炒飯幾有鑊氣，平平地okay啦

天園餃子

Here dessert
啲芒果味係死甜味 （雀巢雪糕隻味）
甜品黎講整得算難食 又唔平
仲要依頭告急轉頭開酒吧

光榮 食過酸咗嘅雞翼 同埋壞咗嘅叉燒

如果真係介意
可以食返啲2019年已經表態嘅
其實區區都有

19年八月fb開始有啲圖分左黃藍店
嗰陣龍門都未趕走件藍絲
大眾完全冇黃圈概念
應該一定冇偽黃

其實出名啲既黃店閒閒地都排半個鐘
佢多人食應該鄧佢開心既

黃色招牌既水門雞

Opps sor
呢間係鄉黑店

咁你又講
on9攞嚟柒

仲有無早餐post

日日都有食太陽蛋
次次都無精有啲失望

牛頭角果間一樣
料差、味道普通、份量少，完全唔合性價比

三叔公係老細

鶴龜

銅鑼灣間不串不散又貴又難食

佢個青咖哩幾好食

難食就唔畀做黃店
你話好似小時光嗰種就算

終於有人講
未分黃藍之前食過覺得又貴又普通，唔會返轉頭嘅貨仔。
一黃左就排哂隊開埋分店，咪再試吓睇下係咪自己睇漏眼。結果幾次外賣都係又凍又細份，個味都係非常一般（又未到難食既，唔值囉）

別天神 難食到痴線

間間都係架啦...

旺角間日常料理
好耐之前食過一次
又難食份量又少
早幾日經過望一望 應該係難食到執柒咗

天水圍麗江

未追po 不過厚福街元祖沾麵真係搞唔掂
利申 點都支持黃店 希望佢加油

你竟然食到3次

好難食喎！
食唔落，食完要食多餐

黃標水門

觀塘My Boat
屌你carbonara 係金寶湯罐頭開，啲意粉又痴埋一舊，仲要乾淨淨，覺得自己食緊乾糧咁

沙田農民泰菜

我食過又覺得ok 窩

之前特登去食過一次
上網睇完食評本身好撚期待結果伏撚到喊

正常質素，唔太好食，亦唔太難食

我覺得好食窩

一時時啦

旺角 咖啡綠茶

食過一次，叫左個熱芋圓，食落後只係室溫，有啲係凍的

大埔bulldog好食勁多
又多料
齊栢林得最貴個個熱狗好食

我覺得ok 窩

綠色嗰舊好似溝咗chemical咁

誇張咗小小

買過件蛋糕 仆街兩啖食完 真係得兩啖

開餐講咗未

終於有人講！！！屌呢間真係又貴又難食

批評黃店一定係5毛分化狗！
連衛兵準備！

甜品 :嚐糖 d芋圓好難食 賣成40蚊 同樣黃店人地26蚊康瑞吊打你間垃圾
漢堡包:漢堡博士(態度差)、texas burger(唔好食)

觀塘職人食事

JUST’er Bar & Restaurant 難食 份量少 環境差

油麻地糖水街全部都係垃圾

除左個生蝦唔知做乜鳩比泰式辣醬我點之外其他野都ok

就連我身為女都食唔飽唔係難食, 但唔係好食囉

覺得齊柏林性價比係top果堆

但啲好評多到一個點
多到我懷疑自己
明明就勁難食

點都好 黃係好撚基本 但唔好食幾黃都冇用
話自己黃但d野難食到仆街根本同呃人冇分別
d好食既永遠都唔表態 因為表唔表一定有客黎
難食到仆街個d明知冇人黎先話自己黃

龍門 難食到仆街

去過東京食，覺得超超超好食
返到黎香港想重拾味蕾，點知

光榮冰室（旺角）

未到好好食
不過有時想食熱氣野可以代替到Mcdonald

小伊甸， 蘇媽蘇媽， 其實黄店難食真係基本

元朗間嘉兵衛
又貴又唔好食 完全唔值

三小鬼/三家姐

後生仔海南雞 程班長

我覺得幾睇你食唔食中佢好食個啲
我第一次食佢個芝士熱狗 完全無芝士味
真心覺得難食 之後朋友話澳洲熱狗好食
我就再試多次 又真係幾好食
而家久唔久都會買嚟食吓 同埋啲薯條都幾好食

成日有人話好食，但觀塘店真係好難食

其他分店未食過

泰cool好好食喎 份量多 但係真係有啲偏鹹
觀塘店堂食外賣都試過，維持到水準

真心好難食

好簡單
1）黃
2）黃好食/ 黃唔好食
好食會再食；唔好食不了
3）藍好食/藍唔好食
都係狗也不

盆菜講唔講得 五味真火真係難食到呢...仲要唔新鮮...而家每次見到人推介呢間都....

又未至於難食，只不過啲野全部冇調味咁囉，咖啡又ok嘅

三田製麵所沾麵80幾蚊
好食好多

好撚貴呀
人均消費300以上
完全唔值

程班長比人吹捧得太勁 唔特別加賣相唔多掂

我都覺難食,食過2次,連最基本要求個包熱都做唔到,凍冰冰點算熱狗

呢間野搵好多人賣廣告

農民泰菜當係泰式茶記都幾好食
又唔貴

就係唔得先要自稱黃店

認同。
母親節帶過全家去中伏

一生懸麵還好啦 味道不錯 不過食完口乾咗成日
可以試吓深水埗麵屋丸京 好好食！

你平時食開渣哥？

熊拉麵同泰cool唔難食呀

大渣狗就算啦好嘛

冇食過難食食黎食去都係幾間

熟食d丼叫好返少少

ON TIME COFFEE & KITCHEN 真係伏

去西環，好很正

我覺得佢粟米好過佢D薯條,有機會你可以試下

有無人覺得 E tea 好難飲

灣仔Uluru lunch set唔得
千之味
No boundary

好奇各位講咁多間都難食平時食開咩
平時唔食藍店
跟住黃店間間都有人話難食

有啲係真係好難食
但係你講個名都唔講個原因出嚟做乜撚

唔一定個個都食過仲要個個食落去都有唔同
我點知你但食嘅嘢幾難食

埋性討論都唔係呀大佬
想畀人改善都要講下點改呀大佬

未食過咁難食嘅滔肉飯
啲肉又乾又少 完全無汁
個手拍青瓜都酸到癲

好撚同意 食過兩次 朋友都覺得好撚難食

真 依間好好味

程班長食左好多次都冇伏喎

屌 完全係一樣感覺

大家樂

講“告急”兩隻字有得賺多啲，何樂而不為

人哋係做生意唔係開善堂，賺錢呢家野理得其他人生定死，最好自己賺多啲

之前買過外賣覺得唔錯，後尾去堂食唔知係咪個日太多客，好似差咗咁

明明嗌一樣嘢，但碗麵辣到癲食得好辛苦

下，咖哩麵好食喎

大街小館都ok

人血Ivan Wong都食？

食過一次真心不了

一生懸麵個沾麵汁係水黎

新蒲崗 - Wanna Eat
又貴又難食
個Pizza衰過OK叮個D
同隔離街窩子差幾皮
完全唔明點解咁多人打卡

精液蛋

好彩平時食開嗰啲無上榜乜濟

真 未食過咁難食嘅糖水 請我都唔撚食

食過幾次都搞唔掂 有次叫雞扒公仔麵
個麵直頭未煮透，浸都浸唔散個麵
個侍應嚟執碗仲問點解食淨咁多 真係無下次

時代冰室
其實又未至於難食 不過樣樣都好普通

觀塘小時光

西麵
-白色恐怖

齊柏林（龍門居）
- 魚手指薯條

嘉寶（葵涌）
啲嘢好好食 但想講啲staff講嘢一舊舊
上次嗌嘢食 其中一個staff話無曬小食
之後問多兩問先知係無曬薯塊
原來有其他小食 唔使單叫
第二次食 落單無啦啦話有系統更新要我哋等
唔知係繁忙時間更新系統係咪啱
同埋有次嗌外賣落錯單 拎到返屋企懶得換

咪話左我地唔好彩囉

我覺得依家唔差啦喎 自從果籽條片出左之後

湯係好飲。。
飯就真係一般般

小時光
真心難食

天水圍
櫻花樹下

千之味我覺得唔錯

農場餐廳平時好鍾意食扒
對住佢塊野同埋間餐廳陣噏味真係想嘔

實俾人話分化post

收得皮

話藍店難食仲大鑊

淘大阿土伯 可能我唔係食正宗個隻調味

真係好撚難食 啲串燒乾撚到巢皮啊婆咁 完全無味 以為自己食緊橡膠

未分黃藍嗰陣比fd介紹去
佢好鐘意

成個post block哂勁多分化狗

食過卡邦尼意粉 唔太掂

深水埗 麵屋黑岩
拉麵唔好食都算
找少左錢俾我同佢講仲要閪我面

點閪法？
食過荃灣冇乜問題

佢個價錢唔應該係咁嘅質素
同埋啲魚生有雪味

銅鑼灣光榮
個叉燒蛋飯個炒蛋又熟又碎到仆街 一丁麵要自己落味粉 個麵重要生既 侍應重會喝鳩d 客
真係垃鳩圾

赤橋拉麵 好鹹

我覺得兩間都OK喎
榕記豬軟骨、冬菇、酸齋同花膠都好食
OK德就差啲 次次去都有少少唔同味

天水圍 櫻花樹下

招牌凍檸奶茶

入黎就係為左講佢

Agger
上個星期去 個牛肉麵鹹到飛天 去到夜晚都仲口渴緊
嘢飲有珍珠又唔比飲管
個刈包套餐搞咗成半個鐘先到 但面頭個包都係凍嘅 咬到最尾仲要硬硬地
唯一好處係坐位叫做闊落過好多餐廳 無啦

茶記都好食過佢
佢D外賣炒飯垃圾到 好似微波爐求其加熱咁 料又少飯又冇鑊氣 唔係掛名黃店 真係狗都唔屌

文華饕記

呢間邊係黃
未運動之前已食 個事頭婆好撚黑面
落錯單仲怪返個客
發神經

垃圾到唔會想食下次

真呀
個次去杯黑糖珠奶茶一啲黑糖味都冇
個蛋餅個皮係硬既
碗牛肉麵個麵又係硬既
啲牛又鞋既 仲要等勁耐先黎。。

時光雞
真係好撚難食 乾到

荃灣光榮冰室

蕃茄師兄

但小時光係OpenRice食評係幾好架wor

支持食黃店 除左信念之外

食物質素同服務都同樣重要

因為 黃店要成功 一定要做得好過藍店

事實上 部份連鎖藍店 佢架食物質素 穩定程度
都比部份黃店好，味覺無得呃人，所以都有人食，雖然我無再幫襯藍店，但你黃店食物唔掂 只賣情懷 長遠都係死路一條。

其實都唔易做

部份黃店都係小店經營

客人太多食物質素就好難維持

成日賣廣告 見都多人幫襯 以為好好食

銅鑼灣嗰間？

光榮
未開始分黃藍個時已經係劣食

聖誕果排同朋友食過
我全程都唔知自己食緊咩，但佢地又冇乜野咁

叫個楊枝甘露外賣要半個鐘

第一次就已經同我講廚房今日唔夠人手，出嘢會好慢等十幾廿分鐘以上，同埋得返勁少款有得食，不過入咗去算啦就照等，點知出到嚟仲要唔好食

龍門/瓏門

越食越差，鋪面又多烏蠅

蘇媽蘇媽個laksa多味精到我頭都痛

杜生介紹完，訂枱訂咗超過一個月先食到東歐餐廳
多人去食，所以餐牌九成九嘅嘢都食咗
真係好難食

佢介紹嘅黑金堂，都好難飲

利申 : 不分化，留番啲錢幫襯杜生冇介紹嘅黃店

有無ching呢排食過
上個月比人拉左去食第一次 覺得正正常常
淘大九份飽更難食

呢間茄湯真係吹大左

裝修完每樣野都難食左好撚多

旺角一鍋瘋

牛牛牛堂食好撚正架
不過佢而家唔做堂食

2019年12月31號倒數去食
啲嘢食2020月1月1號先到
等左個幾兩個鐘都未出 最後直接走人 真係唔該晒

名氣好大 但食落覺得無特別

屯門有料案內所
梳乎厘pancake太淡味，嚴重overpriced

屯門聚福樓
百六蚊一碟冇味既pasta屌

沙田beans
南瓜risotto又係冇味

終極大魔王 暫時有史以來食過最難食嘅 天水圍 櫻花樹下 拉麵湯底 完全冇味 嗌大辣等於清水加辣椒 好撚難食 仲要嗰啲炸嘢同埋嗰個一口牛 鹹到要洗賢 之前特登入去食 真係狗都唔屌

天水圍 櫻花樹下個拉麵 肯定難食過元祖

新舖位個間好一般
明明係茶記 但就冇常餐
連lunch都冇是日精選個啲
食個晏都要60 70蚊
仲要啲普通野 連例湯都冇
去隔籬食象月仲開心

食開將軍澳嗰間
正常，但一定唔係難食

好過譽 唔抵食
啲薯條仲好食

犇道個感覺係捉到鹿唔識脫角
料靚但唔好食

同初初嚟香港比真係差咗好多

九龍灣渣哥
份量好大兜，但完全冇咩味

加藤屋
得罪講句啲牛肉飯仲衰過扑嘢家
啲牛汁又少又冇味
我去食sukiya算

將軍澳間泰cool食過幾次
真係少貴 啲金邊粉好難食
泰國嘢黃店嘅話個人鍾意坑口food lane間檸檬xx多啲

食過一次 唔算難食但雞翼係可以未熟
中間紅血色

上個月同人去食左2碗面
覺得正常既
小食/炸物就唔知

難食都撚唔屌得
你咁樣質素kam少少嘅黃店執得仲快
屌屌佢都叫仲有機會改善

樂富三和

食左雞軟骨幾好食
我嗰次去有個fd以前食過話好唔掂
佢都話完全唔同哂
不過呢間野應該永不翻身了 好多都講幾年前

旺中一樓 初凝芝茶
奶淡 珍珠冇味
成杯嘢都唔知飲緊乜

鳥語
嘢食唔熱 白飯當意大利飯
啲飯仲要一舊舊似隔夜飯咁
食唔落去心情勁差埋單走人

肉質係唔錯但外賣好快涷曬

農民泰菜
雞肉金邊粉勁正~
基本上去沙田都係食呢間
勁正

呢間咪就係tommy介紹聖誕到會嗰間囉
我嗰陣都諗住幫襯 講好699 4人餐 包運費
臨畀錢嗰下佢話要多幾十蚊運費
我最後都冇食 唔係話你係黃店我就要接受海鮮價

nuttea有咩推介
之前飲朱古力嗰個中伏
唔知係咪我唔識嗌

之前飲熱飲發現有隻蟻係入面

我上次食個陣門口貼左張紙話請小朋友同學生食飯
所以先入去

有得揀都唔好食
大圍/深水埗我都食過
都唔好食
麵鼓湯連豆腐都無
仲要勁淡

我都覺得呢間野唔好食
俾咗三次機會
都覺得唔好食
一係就好重味一係就好淡
但開埋分店

呢個post入面有好多間我都有食過
亦都真係好難食

特別係元祖沾麵
貴又唔好食
仲要每人收多你$5/濕鳩茶

咁係你無食好食嘅黃店啫

蕃茄師兄

又貴又難食
碗麵凍 蕃茄湯又淡又稀
仲好意思叫自己係蕃茄湯專門店
自己開罐罐頭湯可能仲好食過佢

幾年前食過

呢間垃圾真係勁撚柒鳩世界級難食
從來未食過咁難食既拉麵
一行兩人，各自食左三分一已經頂唔順埋單走人

秦cool ok wor

我諗佢嘅炒飯可以炒得乾啲

後街牛排

個死甜茄湯

心之食堂都好伏喎 openrice全部都係打手

White Hse白房子
唔撚係人食 嗌七樣嘢食七樣都難食
薯條硬撚到可以打鼓
班港女仲可以開心打卡

一般茶記既茶 都係幾隻溝埋一齊 佢似係淨用一款紅茶

荃灣路德圍松記隔離嗰間台灣嘢，
屌你老母啲飯全撚部生米嚟，
生撚到我可以好似種子機關槍咁一粒粒米噴出嚟

仲未講佢陰d陰d比包紙巾等你用之後收人錢
又default整比收錢既“綠茶”呢d仆街黑店野

開餐

啲服務態度真係唔掂

啲飯好多時都比較硬

茶半香初
收得貴一貴但啲茶淡到好似水咁
又唔係用鮮奶沖收成30幾蚊杯

番茄牛脷飯俾狗食

點解冇人講蕃茄師兄

又貴又難食

死啦我都覺得李圓圓麻麻
見個個都話好好飲 滿心期待
第一次叫左珍珠奶綠 陣味好怪 飲左3/4扔左
第二次叫返黑糖珍珠奶茶就正常啲

JB kitchen

泰cool

龍門

九份啲野飲好似加水咁稀

覺得自己講野好似pr分化五毛
但正正係因為見到好多黃店先去食
但好多都麻麻甚至體驗唔係幾好

呢間試過有次同朋友係港島行完街無巴士搭 是旦去左荃灣
個陣佢仲未搬鋪
記得食物係頹頹水準 唔可以話難食嘅都

但我同我朋友個飯都已經等左45mins-1hr
搭枱對母女同我地同時間order
我地食完個飯準備起身 佢地個飯先黎 好撚慘

好撚難食成陣鳩煮味
加埋個韓國鐵兜好似食緊狗飯

真台客？

係咪原老細死左
比屋企人接管 炒曬舊伙記個間？

同埋貴左好多
掛住裝修前嘅by the tray

食過一次 全部野都好撚鹹
鍾意食韓國野都冇下次

食芝士味乜撚都一樣啦

連衛兵 : 又一隻分化撚/PR/藍絲/五毛/共匪/支那人

慢煮屋 啲肉老過我老豆

我]都試過外賣買泰cool
真係唔係好店⋯

真 飲過兩次 都覺得好水好難飲
有冇人覺得旺中間壹茶好難飲
又係飲過兩次都好難飲
士多啤梨沙冰陣味勁假
朱古力又貴又細
飲落係勁平個啲朱古力粉味
啲oreo又唔係真係oreo
但係又好似好多人買咁

鬥你老母 無要求去食垃圾藍店食屎囉

想食啲好食啲黃店又得罪你？

全記點心

德狗好正喎
個粗薯加茄汁不得了
利申：食左十幾年

碌左咁耐終於有人講桔梗 真係好難食

食過大角咀嗰間 啲侍應個態度好似差佢幾十萬咁
個陣仲要比左隻狗入去 隻狗啲毛勁長勁多 又比佢成間店周圍行 好唔衛生

葵芳吉一野

大埔 老虎岩
又閪又難食
俾人吹撚到上天

你係咪講緊台風 有得加熱石落個沾麵到？

荔枝角 little break coffee and kitchen
waiter 態度好差 黑哂面
唔講以為殺咗佢屋企人

將軍澳果間好食喎

Little vegas
又貴野又難食態度又西

新蒲崗 濃姐茶餐廳

終於有人講 其他野都好撚難食
唔明點解仲未執

啲人話小時光難食
建議佢地去試吓台站
開拓難食新境界

魚生真係唔okay

個咩田園雜菜咖哩魚飯真係狗飯嚟
雜菜就得幾粒紅蘿蔔
個日色咖喱難食到仆街 未食過一隻咖喱咁難食
魚柳樓就冇特別
收65蚊cls
最早期時間嘢都唔係話好好食 只係個價錢合理
自從變咗黃店都唔知加咗幾多次價

apple個語音聽寫

觀塘 nutmad

蕃茄濃湯專門店...
無味難食又貴，狗都唔屌
以前唔認黃，無生意就認黃

阿木台灣麵
蕃茄師兄
天水圍新北江賣壽司果間 腥臭 飯又柒

食過光榮一次麵餐
衰過自己煮 我都有做茶記

我兩次都係外賣壽司
都係火炙壽司多 都唔錯
我唔食魚生所以唔知

同意
食完之後好頸渴

OpenRice 禁多正評就知唔洗去

35個食家？

喔

peek-a-poke
未分藍黃店嗰時去食都幾好食
隔咗好耐變咗做黃店再去食好失望⋯明明碗飯有汁但係完全無味
重點係第一次嗰時店員都唔係nice嗰種㗎喇，不過正正常常
但之後再去係個老細咁款嘅mk仔做嘢，啲服務態度hea到⋯衰過茶記，我同朋友反而對佢下下唔該前唔該後，唔講以為佢畀錢我哋賺

串grill
上次去食直頭啲丸臭臭地, 有陣洗碗布味
啲肉又騷騷地
全程食得最多最正常係紫薯同埋雞軟骨

終於有人講呢間 坐得逼之餘啲野又難食
特別係個黑松露意粉完全食唔到黑松露味

阿貓地攤，態度衰，細碟得嚟又貴又唔好食

荃灣咖啡灣 唔平但質素好麻麻 完全係茶記西餐質素
銅鑼灣sensory zero 食過太古嗰間係好食 就算貴都唔會話唔值 第二次食食銅鑼灣嗰間 叫返同一個鰻魚飯 係凍嘅 啲飯好硬杯triple chocolate 好甜好甜 甜到有啲漏
我仲同個friend 講話我食過好好食

見到價錢咁平其實心中有數
第一次食一口牛䶢到仆街
之後畀多次機會第二次食又冇咁䶢即刻唔同哂

新餐得青醬意粉同蟹肉意粉算好味，其他都怪怪地
舊餐啲薯條得個樣似薯條食落又淋又冇味，難食到咬左幾條直接擺低去埋單
有次嗌過個吉列豬扒早餐，屌佢成塊扒啖啖油益味，唔知做乜鳩
總之佢個定價感覺係為進取而進取，貴得黎又唔值，裝修係好睇左但不如煮返掂啲野食先

死老闆叫古月聚
未轉手前食過一次 叫做ok
比台灣火車便當質素好少少
但價錢貴2倍

裝修後食左一次無下次了

Sorry自膠

咁點解係一人一間難食而唔係講一人一間好食
目的係咩心照啦on9

有冇好食黃店推介

真係幾垃圾
又唔好食

渣狗同聾門

茶理史嘅茶有待改善

有次買外賣返公司食
食完就好後悔點解唔轉灣搭lift上一樓食程班長

芋圓黃店最正係tarolover
利申打手差唔多個個禮拜都要去食一碗

李圓直頭肯定係我(暫時)飲過最好飲
可能我見識少

全部comment都係難食難食
但係又唔講點樣難食
至少講吓點解 太咸 唔正宗 味道假etc. 至少講一講

荃灣蝦麵
味道一般 但環境衛生同埋service極差, 落單到上菜成半個鐘仲要催咗三次

MOKO極之丼戶
牛咬唔開 層天婦羅甩曬散曬 垃圾之最仲未計個staff串到仆街

堅石燒試過塊木板有曱甴爬出嚟頭兩隻都諗住算頂硬上, 點知第三隻出嚟我就頂唔順叫佢收返

屌曱甴真係唔掂
活生生係咁走出黎點食呀

碟嘢仲要勁耐先到最遲
跟住我同佢講cancel跟住直接埋單
個經理俾咗九折我
絕對唔會去第二次

真 去食飯好似要受氣咁

鹹到仆街

元朗小松鼠 磨菇湯上嘅時候係凍嘅
炸魚柳意粉嘅魚柳好大陣油溢味
成間舖最正常係杯水 好好飲
雖然好黃 但食物質素認真麻麻......

我覺得幾好食

小時光就真心難食

水門雞 聽元朗個frd講

有咩分別 咪可以避啲難食架囉

難食嘅本身連食店都唔應該開，話吓都唔比
接受吓批評啦

最尾嗰個好癲

比多少少去食金輝徑1987 kitchen好過

米芝蓮廚師

意粉完全冇味 似白烚意粉撈左少少菜蓉
個湯衰過罐頭湯十倍
沙律碎濕濕 連汁都無一滴
海鮮有陣怪味 唔新鮮到好似壞撚左
雞翼乾爭爭 無味 好似無落調味咁
我求其喺屋企煮都好食過佢

閣下應該食開屎

認真，真係 home cooking 級數而己，仲要係水魚價

呢個真，兩間垃圾喺度鬥黃，嘥鳩氣

我食開意粉飯個啲又ok喎 旺角嚟講算高質

最尾個個真係好癲

大角嘴區根本無糖水舖咁濟
嗰間貴族甜品仲垃圾
芋圓一啲芋圓叫做正常發揮
要行去深水埗先有好味既糖水

大角咀梗係食咯咯雞

又挑渣狗機

李圓圓勁好飲囉，啲珍珠煙韌度啱啱好

屯門kaleido coffee
唔好係黃店就9衝

ululu matcha latte

廟街冰室 dklm

去過幾次 叫杯mocha同飲水無分別
本身以為可能我味覺有問題 原來大家都係咁諗

李圓圓係okay嘅
記得叫少甜就可以 珍珠鮮奶啲珍珠本身都夠甜 再加埋鮮奶啲甜味真係甜死

好好食喎
價錢有d貴就真
但係食物質素對得住價錢

荃灣光榮 呢半年突然變得超難食

Foodo執咗未
之前5個人食，3個肚痾

小時光不嬲都好撚難食

個老細好撚仆街 拖糧
嘢食又等好耐 又貴又細 食唔飽

食過一次下午茶餐，吉列肉片飯
見$30零蚊就由鳩佢，唔會再食佢啲吉列嘢

龍門，真係堅難食

太興

不吃不可

旺角西洋菜南街樓上cafe

以後都唔撚食 好撚難食

土城

如果黃店無立場單憑食物質素 會執剩邊幾間

2018去食，又貴又凍，嘢食冇特別
凍係食物凍，環境凍

下不為例囉
唔知佢而家有冇改善

但又真係講唔上難食嘅

認同 上次買過一次燒賣
其實味道還可以啦
但d燒賣真係蒸過晒龍
又要一堆壓住蒸 搞到燒賣粒粒唔同形狀
我吉一粒出黎都已經睇唔出係燒賣
以為佢比坦克輾過

好彩平時飲嘢嗌慣少甜所以冇飲過正常
但係佢係唯一一間我會追珍珠飲
其他我係直頭唔想飲啲珍珠

觀塘慢煮屋

Bbq坐滿兩個鋪位佢都係冇人

旺角間光榮。。
常餐個米粉冇湯底水烚 之後雞扒係酸嘅
食咗當晚即刻屙到仆街 從此不了

有咩食

真好多黃店真係 普通質素 高檔價錢

當然有啲垃圾質素 高檔價錢

性價比高唔係冇，但真心少數

之前蘋果個黃店拯救隊其實幾好㗎...有冇人知仲有冇做落去

OpenRice食評信得過？

元朗旮旯

真台客
食左一啖想課金走人
但又唔平 唯有繼續食
食左一半已經極限

我2020去食 我覺得係ok架

平 還好啦 但真係唔係難食lor

時代真心茶記頂級

觀塘啲野全凍...

豬手飯好正窩
成日翻兜

你食左咩

Hami Harmony

金雞間station 3 cafe
粉嶺good times

樂富 seafood stand 狗也不屌

agree 好撚難食

前菜又少，得個兩條菜仔

同佢講話要泡菜竟然都唔比

仲好記得嗰時食咗三樣嘢
烘肉飯
蚵仔煎
魚羹

三樣想搵啲煙都冇
凍嘅

所以印象勁差

呢間態度差兼公仔麵都可以難食

我食左17個負皮

唔係唔比做
但係想做得長 食物同服務都要提升至合理水平

dllm又嚟,仆了死樓主

彩虹串燒

仲要係唔熱的

基隆
之前係太子返工，好鐘意去食lunch，但都已經兩三年無食
最近冬至叫佢哋既盤菜，本來好撚期待，諗住會好好食啦
點知食完係失望，談唔上難食，但真心質素係唔好。。d蝦唔新鮮有「梅」既，我食第一啖果舊係鴨，唉咬唔開既都。。。好多舊鴨都係咬唔開，我果下好唔開心明明好撚期待，但第一啖同之後既都係咬唔到，點食？

同椰林閣質素差唔多但貴成倍

水門渣家軍之前串柒柒咁話自己做雞認第二冇人敢認第一，
明明就好西難食

茶餐廳級西餐收西餐廳價
D侍應又柒下柒下

Ocio 我五六年前去食覺得ok 仲諗住遲啲去食添

我聽日約咗fd去食

Btw 瀛豐 未食過咁難食嘅放題服務態度多差

上次唔知聽邊個連登仔推介去咗嗰度食生日飯 好撚後悔 又貴又難食啲嘢又細碟服務又差 最印象深刻係個焦糖布甸 食咗一啖即刻想揼咗佢

我真心奉勸你唔好

好耐之前食過都幾好味

呢間真心垃圾
出品又hea

推薦ching 去有料案內所食多次
佢其他野都唔太出色
但我覺得珍珠奶茶窩芙真係值得一試 幾撚好食

運動啱啱開始個陣食元朗店幾好食
之後佢新開屯門店試下 好撚難食食左一半扔左（我平時會儘量食曬佢）

已改餐廳 好彩睇到呢個po

下次試下番茄risotto
Beans真係幾好食架

試過袋鼠嗌時代都係精液蛋

最撚憎精液蛋
無時間無心機先煮啲咁既嘢俾客食
識食一定係食荷包蛋

間間都好撚難食..
真係食個理念...

難食到仆街， 咬落成舊粉

仲諗住去試下

7~8成熟有少少流心最好食

其他分店未食過唔知 , 觀塘店難食到喊
果次2個人食晚餐 , 叫左 1份咖喱蜆 , 1份串燒, 1份蒜蓉包 , 2 枝啤酒
佢老母D蜆潺既 , 串燒唔熱又鞋, 份蒜蓉包涷既. 成餐飯最正常入得口既係 2 枝啤酒 . 埋單接3百幾蚊唔知食左乜 屌

聚褔樓真係吹大咗
又貴 味道又麻麻地

本身想試 不過可能唔去觀塘嗰間了

完全同意
十間有九間伏

旺角 光榮冰室
早餐都可以煮到咁撚難食 一生難忘

旺角食過一次
真係好難食
不過係早期岩岩開果陣

六両三個魯肉優
啲豬肉有膻味

反而龍門食過幾次都幾好

食過一次 賣相認真麻麻 爭鮮味道

大埔八鯨好食

大埔鼎天，次次都係逼自己去食

上年食太子嗰間ok喎

不過不失啦，講唔上高質但唔算難食啦

青花真心不了 一次就算 乜嘢都係甜

真呀，未分黃藍之前，見到佢話咩正宗台灣麵咪去試吓囉
點知食完都唔覺佢有幾正宗
依家仲要咁多人排隊

係！上次食tea時間去
幾個staff係樓面大大聲講野又打打鬧鬧
食過一次都怕
酸菜魚河又難食

想知你平時食開乜？

午餐晚餐都食過 觀塘番工咩都食過下 咁鰹烏冬我最中意食